元朗今晚d狗係咪瘋狗症末期？

睇直播睇到好火，係咁屌記者，係咁屌人，瘋狗症末期？

勸各位瘋狗症及早就醫

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

推